librlgl - GPLv3 - Rainbru's Landscape and Geometry Langage

* Powered by git and bson
- We must be able to handle a git repository (for example libgit2)
- Handle bson as a network serializer

* Try it (in C++ or python ?)
- Maybe a first try in python
- Handle langage in json

* Difference git/bson (temps reel)
- Le but est de codifier un langage texte (pour git) permettant de
   faire passer les modifs. d'un monde 3D.
- En temps réel, entre 2 commits, on fait transiter les modifications
   du monde par bson, donc on doit pouvoir le passer en BDD mongo
   (JSon)
- On utilise le temps réel entre les commits, et une fois le commit
   pushé, on checkout le repo git, mais quid pour la coopération, si
   plusieurs personnes modifient le même ensemble ?
- Peut-être un redis côté client pour que ce soit vraiment rapide

=== ChangeLog ===
   (8 items by revision)
   Please update version/revision in CMakeLists.txt
   SLOC is the result of `sloccount src`
   FT is the ROADMAP file time
   UT is number of `make check` unit tests
   Create a git tag with 'v{r-1}'
   
* v0.0.1-8 (27 Dec. 2022 - ???) SLOC ?,??? FT ??:?? UT ??

